想入行揸的士 有咩要注意

如題

問下龍心先

諗過第二份

真心想揸

做個好司機

考的士牌先

短程唔做，過海唔做，唔熟路唔做，長程唔做，入機長唔做

有冇人知一個月搵到幾多錢

連登無人揸的士?

撞野

睇下你想早定夜
早更生活正常d
但搵錢一定係夜

btw考左牌未

同埋做人做狗自己諗
唔一定揀客/做黑的先搵到食
識走位先係最緊要
唔好貪平租舊車（5座位）
汽錢都係返度
除非你做泥鯭的計人頭收錢

識玩：4，5萬
唔識玩：1萬都未必有

我剩係揸星期日夜晚
揸到攰 中間會hea 兩三個鐘
扣返本金 都有800-900蚊落袋
如果勤勤力力 唔會成日冚旗 唔拒載 過一千蚊唔難
不過踩足12個鐘真係幾辛苦 所以我一星期揸一日就夠

考牌街名係咪好難？
租車又點玩法？

唔係難， 而係好撚難

租車比車行1萬按金再計租

我揸星期六日替更紅的
日更就正常啲揸10個鐘 (630am-430pm)，但要早起
有時攞老特就可以踩耐少少搵多d，多2舊車租個零鐘都返本，同最好搵係人地交更嘅4－6點時間
我都未算話完全識玩，始終都只係揸左幾個月，但係扣租扣氣淨袋平均一個鐘都有$90-100左右，絕對搵到食
我都淨係用hktaxi，都未學其他app點玩

其實點解入機場唔做？識得個朋友老豆揸的士淨係入機場

屌曬所有的士佬屎眼

part time DC9 ，一星期一至兩日夜更，覺得好好玩，平均都過千

三四萬

睇時間啦
出機場都白白用左五個字

唔洗交稅

好易
有記性一定過到

唔好拎d老鬼同正經既混埋一齊講